巴打們對上一次夢遺係幾時呢～～～

如題～～～
我覺得而家啲男仔應該冇夢遺呢樣野啦
但我有個諗法，可以自己製作夢遺嗎？

首先我有以下區分先（純粹個人見解）：
做愛享受度：靈魂100% 肉體100%
打丁享受度：靈魂50% 肉體50%
夢遺享受度：靈魂100% 肉體75%
因此當冇得做愛時夢遺係最好嘅代替方式～

但發生夢遺嘅或然率好低～因爲要有好多野配合！
大家有冇好似我咁無聊試諗過點樣令呢個機率提升呢

樓主死毒撚返去打飛機啦

爽係好爽 但要起身洗底褲好煩
最慘有時連被、床褥都濕埋

一次夢遺都未試過

唔打丁一個月就會夢遺到，好似係

me2,由識扯旗開始就1日J1次，上哂癮

細個試過幾次就冇了

對上一次係一星期前，發夢同條女搞野

尋日

我唔係掛住情景

係好掛住佢

同條女/人妻插住訓果陣,不過佢地食左藥唔會有手尾跟

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

咁都訓到！咁你係好攰先得

咁嘅情況似懶尿你儲左好多？

就係唔想打咁多啊嗎～Ching

試下先
有冇試過打一半飛機之後收手訓教

咁要再訓再發夢，返check佢

插住又唔洗郩既,係條女痛姐

咁樣碌鳩會因為瞓之前已經扯到好攰，更加唔會夢遺到

好想夢遺但好難

唔打一星期就會
試過連續幾日夢遺，又試過一日3次

基本上一唔打丁就預左有

咁頻密下個月試試佢先！
使唔使諗下啲咩先訓啊？

攬住枕頭/著窄身底褲
諗下AV都有幫助

但夢遺得多你就知煩,有時唔係屋企訓個下先ON9

唔打 又係咁睇av 好快就有